外賣呢加係咪好危險

Foodpanda Uber Deliveroo

我仲日日都嗌外賣